機場係政府春袋

一於錫佢春袋！

[緊急分析]法！不！責！眾！

今日機場高質手足以理撚爆澳洲閪客

日日入去錫

錫爆佢

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解明天唔再去?

鍚完再奶

原來連登話錫人春袋係堅架

係車費比較高，不過可以行路